（鋤dee新手求救）究竟花打唔打到夫佬呀

賭好大 贏唔到就碌柒
快啲揾人答我

花都打到夫佬？
你老豆都變鬼佬啦

加條蛇又夠打冇呀？

嘩！同花順呀

我老豆何止會變鬼佬

直頭可以變做你老母

所以生到你隻眼咁老土